緬甸中槍女示威者出殯 軍方媒體稱子彈非來自警用槍械

即係軍用槍械

我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我事

有人信咩

同烏克蘭一樣

示威者有槍

藍絲話佢係自己射到自己

唔通係中方?

同香港一鳩樣

軍用槍械

黎至外太空

示威者彈弓呀嘛

睇香港d黑警一樣

示威者彈弓

香港政府稱安心出行唔會上載使用者資料
緬軍官方稱子彈非來自警用槍械
whatsapp 稱資料不會分享給 facebook

收錢射自己

軍方冇話唔係軍方槍械

來自解放軍槍械

有黑槍嘅話
你檔野冧左啦